\begin{titlepage}
    \thispagestyle{fancy}
    \begin{center}
        \hfill \break
        \hfill \break
        \hfill \break
        \Huge	
        \textbf{Дипломна работа}\\
        \vspace{3cm}
    \end{center}
    \normalsize	
    \textbf{\underline{Тема:}} Математически модел на капилярни мостове с цилиндрична симетрия
    \vspace{2cm}

    \begin{flushright}
        \normalsize	
        Изготвил: Васил Василев Иванов, ф.н. 21836

        Бакалавърска програма: ,,Химия``
        \vspace{1cm}

        Научен ръководител:

        гл. ас. д-р Михаил Аврамов
    \end{flushright}

    \vspace*{\fill}
    \begin{center}
        \footnotesize	
        София

         ~2021~г.
    \end{center}
 \end{titlepage}